{
    "question": "5. Perhatikan ayat berikut!    \u0627\u0644\u0645 \u0646\u062c\u0639\u0644 \u0644\u0647 \u0639\u064a\u0646\u064a\u0646\r\nHukum baccaan apakah yang terdapat dalam\r\nsurah al-Balad ayat 8 tersebut?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u0645\u0652 ketemu \u0646 = izhar syafawi</p><p>\u0639\u064a\u0646\u064a\u0646 = mad layin</p><p></p><p>#cmiiw</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "mengerutkan-jenis-minuman-dengan-benar-618",
            "question": "Mengerutkan jenis minuman dengan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>minum air zam zam minum yang tidak haram</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ulin-pa-kakas-nyaeta-kaulinan-anu-prak-prakananana-make-487",
            "question": "Ulin pa kakas nyaeta kaulinan anu prak prakananana make ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>naon?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lah atos</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>perkakas,pisau,bedog </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>wae?</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-bukan-manfaat-dari-sikap-husnuzzan-yaitu-a-me-119",
            "question": "Berikut yang bukan manfaat dari sikap    husnuzzan yaitu .....\r\na. Menentramkan kehidupan secara lahir\r\nbatin\r\nb. Dicintai Allah SWT\r\nc. Dapat menerima apa saja yang terjadi\r\ndalam kehidupan\r\nd. Dijauhi oleh manusia\r\nmanusia\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. dijauhi oleh manusia manusia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p><p>syukron..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bhs-arabnya-tuku-kelambi-185",
            "question": "Bhs arabnya tuku kelambi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bahasa arabnya tuku kelambi</p><p>{namusia)</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sesuatu-yang-tidak-boleh-ditinggalkan-ketika-melaksanakan-salat-d-858",
            "question": "Sesuatu yang tidak boleh ditinggalkan ketika melaksanakan salat disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Membaca Al-fatihah</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Rukun sholat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapapun-yang-melaksanakan-shalat-secara-tertib-dan-tepat-waktu-s-169",
            "question": "Siapapun yang melaksanakan shalat secara tertib dan tepat waktu sesungguhnya ia telah menegakkan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kedisiplinan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap klo salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-a-berikut-ini-adalah-bukti-sifat-an-nafi-allah-swt-adalah-852",
            "question": "17.    a.\r\nBerikut ini adalah bukti sifat An-Nafi' Allah\r\nSwt. adalah ....\r\nbumi stabil berputar pada porosnya\r\nb. hewan ternak diciptakan dengan\r\nbanyak manfaatnya bagi manusia\r\nC. semua kehendak Allah pasti terlaksana,\r\ntak ada yang mampu menolak\r\nd. Allah memberi kesempatan bertobat\r\nkepada hamba-Nya yang berdosa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>annafi artinya allah maha memberi manfaat jadi jwbnnya yang B. hewan ternak diciptakan dengn bnyk mnfaat bgi manusi..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#semoga benar..</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>bukti sifat An-Nafi&#039; Allah</p><p>Swt. adalah ....</p><p></p><p>B. hewan ternak diciptakan dengan</p><p>banyak manfaatnya bagi manusia</p><p></p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>An-Nafi&#039; artinya Yang Maha Pemberi Manfaatnya</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Semoga Membantu^^</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "araayt-an-kthb-otol-surah-apakah-ini-286",
            "question": "\u0623\u0631\u0621\u064a\u062a \u0625\u0646 \u0643\u0630\u0628 \u0648\u062a\u0648\u0644\u0649 surah apakah ini\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban</strong><strong>:</strong></p><p></p><p>Qur&#039;an Surat  Al-alaq ayat 13</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mauzun-atau-wazan-nya-ayyatuha-904",
            "question": "Mauzun atau wazan nya ayyatuha",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apa Pertanyaannya? ;-;</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pisang pisang </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fatimah-sudah-mengalami-batuk-sejak-hari-kamis-14-altrgm-932",
            "question": "Fatimah sudah mengalami batuk sejak hari Kamis .14    \u0627\u0644\u062a\u0631\u062c\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629\r\n\u0623- \u062a\u0634\u0639\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0645\u0645\u064a \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633\r\n- \u062a\u0634\u063a\u0641\u0627\u0637\u0645\u0647 \u06af\u0627\u0645 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646\u0630 \u064a\u0648\u0645 \u0627\r\n\u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633\r\n\u062c- \u062a\u0634\u0639\u0641\u0627\u0637\u0645\u0647 \u0635\u062f\u0627\u0639 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0624\u0645\r\n\u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633\r\n\u062f- \u062a\u0634\u0639\u0641\u0627\u0637\u0645\u0647 \u0625\u0633\u0647\u0627\u0644 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0624\u0645\r\n\u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633\r\n\u0647- \u062a\u0634\u063a\u0641\u0627\u0637\u0645\u0647 \u0633\u0639\u0627\u0644 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0624\u0645\r\n\u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A- Dia merasakan sakit yang dideritanya sejak Kamis.                                                     </p><p>\u0623- \u062a\u0634\u0639\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0645\u0645\u064a \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p><p>Bismillahirrahmanirrohim.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}